其實送中普通人驚乜野

普通人要送中唔想引起咁多注意咪又係出動
洗頭艇更加實際。或者出動班愛國黑社會搞場綁架大龍鳳,綁咗去大陸之後比公安救,之後發現肉參犯咗大陸法就依法歸案。成日返大陸果班就限制出境。對於無權無勢無錢ge窮撚嚟
講洗乜搞咁多嘢經逃犯條例比全世界知道要捉某某送中歸案,横掂一個nobody比人送中大家都係wfc。 到時睇住班為富不仁ge有錢佬/老細比人送中咪更開心。

欲加之罪，何患無辭

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

睇落同自己無切身關係，但實際上好多影響
好多人會諗自己無犯法 無得罪中國就會無事
但係背後好多連帶影響 要細心一層諗
包括 對於香港司法制度，外資，經濟，資產，資金流動

以往好多條例，商家佬都唔理
但係今次一郁到佢地盤生意，自身利益就個個都開聲

0.3已轉賬

趕車都要同你講聲
屌你老母

( Show Blocked User - 希特拉維夫 )

因為你老母係慰安婦

樓主真係唔知咩叫殺雞儆猴？

真係要做成白色恐怖，令香港人有毒奶毒疫苗都唔出聲既話，拉一兩個維權人士已經夠

利申:比人拉住去,但係唔知去嚟為乜

普通人使乜驚倫堡法

D外資走一半香港已經仆街啦

身為香港人唔該睇左佢

李旺陽點死
黃全章呢？

係錢呀醒

你邊位丫？加你罪

答咗好多次啦屌 坐完出嚟???

當大老細生意做住
當大公司將總部搬去新加坡
當外資企業撤資

你份工仲保唔保得住？
你供緊層樓會唔會變負資產？
你買緊隻股票仲有無得升？

覺得自己為世都係窮撚？
你啲子子孫孫都會係窮撚？
Ok咁你可以唔去

我見工x會張海報

都係大大隻字寫

"普通人驚乜野"

除非你而家已經去到住劏房，訓街，執垃圾筒 無野輸既地步啦
如果唔係你以為香港仆街 無資產既人又唔洗受?

顛覆國家

請善用起底功能
又一件假膠block 得

驚你死全家

係囉，同大躍進、文革一樣，有乜好驚喎

溫水煮蛙識唔識呀天才？

驚你老母俾車撞左啊屌你老母

一定關你事
不過首先死既會係d有錢人姐
今日造到個勢咁大都係佢地搞出黎
所謂精人出口 笨人出手

其實和諧普通人乜野
其實被自殺普通人乜野
其實砌生豬肉普通人乜野

今日是普通人=成世是普通人？
到你唔係普通人之時，你返大陸啦

唔驚就要比佢過咩邏輯？

比d白痴睇。
佢哋知道香港唔少白痴，事實如此

行得正企得正
好人好者

今日推行到送中 下次又可以推第二條法

三毛人工太少 依家啲人出曬去先嚟發功

blocked

( Show Blocked User - 希特拉維夫 )
( Show Blocked User - 希特拉維夫 )
( Show Blocked User - 希特拉維夫 )

呢個Point out la

咁樣抄post法都有錢收？

【李政欽】港商深圳投資三億 一鋪清袋